試過連續幾耐冇收過wtsapp？

8個鐘

刪咗whatsapp16日 down返發現期間無人搵過我

訓一訓正常都8個鐘啦

訓教都可以有人搵既姐

唔計group 一個月

你唔訓。人地都要訓姐

如果吾主動揾人應該一世都吾會再收到wtsapp

吾你老

唔計公司gp ，準備一日

55555555

味有工返前 4個月

味你老母